美國 德國 都開始做野 我地之後搵邊個國家幫手 澳洲加國？

澳洲加拿大？ 唔比班高官同狗既子女 移民同讀書
日本台灣？ 唔比佢地去遊行

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

另外講句 屌你老母啦英國

澳洲

第一個國家反華為，而家開始對支那留學生做野

加拿大 多藍絲

搵左西方國家先會唔會好啲，亞洲國家都係口交下/之後跟局勢而跟西方國家隊

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

加拿大先係第一個
幫手拉左慢慢周

澳洲
前排大陸人係個邊搞事
主力煲大佢

澳洲

加拿大

加拿大

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子